就黎入黑 大家準備好未？

班狗最鐘意係你戒備左成日最餓最攰個陣玩突襲 請保持警惕
Tg grp都見到依個上下晝都不停有狗車調動
大家要小心 唔好放鬆 休息都要搵人輪更睇水
香港人 戰鬥!!!

推

食個飯8點出返黎！

打狗 用力打 往死裡給我打 打狗怎能少了我

香港人 戰鬥!!